鋅片好唔好去藥房買?

想試下用黎醫暗瘡
聽講要食埋維他命b雜
去藥房買信唔信得過

冇用 醫唔到

唔好亂買呀 經醫生買好啲喎

戒丁有冇用?

supplement姐 唔過量應該冇事

洗鬼藥房 萬寧牌 鋅+維他命沖劑 幾十蚊有3x10粒

冇用
鋅
b群
維e
維c
全部試過都冇用

睇皮膚科先好得返

藥房好似平啲?

就咁Zinc無用
我試過每日50毫克啲粉刺都冇咩改善

搵單眼佬